7500 升到20$, 恆指係幾多點？

13000?

0

0 就30$.
無人會交易接貨